{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 저스트스테이 호텔 아산시청점"
    },
    "text": "毎日忙しい日常の中で、私たちは人生の理由を忘れたまま生きている。 しかし、私たちは息苦しく回る日常から抜け出し、少しの休息から人生の意味を探してみるのはどうだろうか？ 休息なしには人生がない。 ホテル内部の備品は盗難防止システムで保護され、破損時に弁償がなされて言わなければならない。 客室は写真と異なる場合があり、入退室時間は清掃のために必ず守らなければならない。 外出時にカードキーはフロントに預けた方がよく、忘れ物の保管は最大4週間まで可能だ。 ペットは入室できない。 その他にもスタイラー、コーヒーマシン、電子レンジ、氷浄水器などの基本サービスと睡眠用品、コスメ、バスボムなどのショッピングサービスが提供される。 また、ヘアアイロン、携帯電話充電器、ロールビット、ワインオープナー、救急薬品などもレンタルが可能だ。 寝具とアメニティは最上級のクオリティで構成されており、入室および退室人数、身分証明書の確認、禁煙案内なども別途告知されている。 客室内ではネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブ視聴が可能で、PM2.5安心ゾーンとドッキリ安心ゾーン、Safety Sealシステムなどの安全施設も備えている。 無料Wi-Fiは基本的に提供される。 各タイプ別に客室スペックは異なるが、クイーンベッド、テレビ、空気清浄機が基本的に提供される。 VIPタイプにはスパ浴槽とヌハスマッサージチェアが追加で提供される。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルでは客室内の備品はどのように保護されていますか？",
            "answer": "客室内の備品は盗難防止システムで保護されています。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の部屋が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室の写真と異なる場合がある場合は、フロントにお申し出ください。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、入退室時間は清掃のために必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "外出時にカードキーはどうすればいいですか？",
            "answer": "外出時にはカードキーをフロントに預けてください。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の保管期間はどのくらいですか？",
            "answer": "忘れ物の保管は最大4週間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "基本的なサービスとして、スタイラー、コーヒーマシン、電子レンジ、氷浄水器などが提供されています。また、睡眠用品やコスメ、バスボムなどのショッピングサービスもあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなレンタル品がありますか？",
            "answer": "レンタル可能なアイテムとして、ヘアアイロン、携帯電話充電器、ロールビット、ワインオープナー、救急薬品などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具やアメニティはどのようなクオリティですか？",
            "answer": "客室の寝具やアメニティは最上級のクオリティで構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのようなエンターテイメントが楽しめますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような安全施設が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルにはPM2.5安心ゾーン、ドッキリ安心ゾーン、Safety Sealシステムなどの安全施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが基本的に提供されています。"
        },
        {
            "question": "VIPタイプの客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "VIPタイプの客室にはスパ浴槽とヌハスマッサージチェアが追加で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 557
    }
}